被壓迫者先有權控訴，差佬想扮演呢種角色

的確覺得佢地想社會面前扮受害者，加上cctvb大力宣傳，好多廢中廢老會更加討厭抗爭者